今次GME到底係咪華爾街既復仇戰

拉高股價，高位出貨

等散戶接火棒

條鞭準備